[突發] 懷疑有一大堆鬼落緊cwb

頭先1940見到一堆約20-30個大隻呀叔
由灣仔碼頭方向行向銅鑼灣
全部拎長遮
咩色衫都有
有d仲要由下面個封左既地盤行岀來
勁撚古怪
各位未走既手足小心

1

推

2

3

Push